笑死！原來美國逼中國買返自己出口的稀土！

Page.65
2805
Alkali or alkaline-earth metals; rare-earth metals, scandium and yttrium, whether or not intermixed or interalloyed; mercury

美國逼中國賤價賣稀土，美國再貴價賣返俾中國，然後中國又賤價賣返稀土給美國，無限 loop

波野波羅咪

功德無量放大機

好似係原材料同埋成品既分别

唔好迫迫聲咁難聽
你情我願邊係迫

咁咪唔驚存貨過多囉

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入
然後打 /task2 攞任務

偉大國又贏小粉紅歡呼
2020侵侵

中國大量出售稀土，好多國家本地係有稀土，但佢地唔多開發，保留資源。中國就瘋狂賣出去，哈哈

因為要嚴重污染環境，幾十年塊地唔可以住人，係大陸咁 on9 自己掘爛哂啲地

中國唔理污染環境的成本
權貴發大財就夠
中國人就食毒菜 飲毒水

型撚到

要賭神BGM

中國已成為贸易大胜家，阿爺好強！

中國現佔全球稀土市場量的70%，稀土提煉更佔全球市場的90%，可謂全球稀土最主要的供應產地。

稀土礦雖然散落世界各地，而實際中國只佔全球約30%的稀土存量。但因開採有一定難度，且可造成一定環境破壞，各國未有投入資源開發生產，現時世界基本全盤依賴中國輸出稀土。

咁你太睇低支那，支那轉個頭就會用塊哋你發展揾返一大筆，收錢之後爛尾咁解，至於乜鳩污染環境...唔好玩啦，除咗環保撚邊個會care, 北京變埋沙漠都係咁玩

推呢個

好多國家都有開採但係全部都係運去中國加工提煉
因為社會成本問題 如果中國唔做佢地真係會幾麻煩

咁似d game洗錢bug

放射性污染物質唔係個個人想自己食返

咁都得

入黎就係想睇依張圖

支那唔同意做咩要簽約

咁反智？

屌

（重開）合法做文宣

咁幾時先支爆炸

依據這 positive feedback, 無限loop,
便是支爆時.

然後瘋狂自己買返

好正

刷錢

之前睇個POST有講中國出產D稀土好似品質都唔係最好

資源有限
錢係無限
自己計

諗起個水風車加條魚

上面有圖

三張王牌

因為同一舊稀土買完又賣
所以減少開採
環境污染減少
中國成為最大贏家

美國資源不足，要靠中國，中國贏了
美國資源過剩，要賣返比中國，反映美國工業衰退，經濟差，中國又贏了

衣個真。。。環保撚真係好on9

你整到塊地污染
直接令農業加速收皮
所謂大國連最基本既糧食都比人揸春袋

最直接係糧食, 間接D就係國民病痛多提高醫療成本同降低生產力.

中共唔係短視, 而係自私, 高層成日諗住 [發大財] 然後由得D國民死, 反正有咩事就自己去歐美.
殘民自肥, 賤格.

依家咁樣整法, 人口老化已經好大獲
仲要咁多病痛

我估班撚樣最後一定棄船逃生
不過逃生前會偷撚晒所有資產
得返堆屎忽債留係度

同石油一樣，美國大把油田，但印美金同中東買

美國石油出口多過入口

新華社華盛頓1月15日電（記者 周效政 孫丁 劉晨）當地時間1月15日，美國總統特朗普在白宮橢圓形辦公室會見中共中央政治局委員、國務院副總理、中美全面經濟對話中方牽頭人劉鶴，雙方共同出席中美第一階段經貿協議簽署儀式。

劉鶴首先轉達習近平主席致特朗普總統的口信。習近平在口信中指出，正如我在去年12月20日同你通話時指出，中美達成第一階段經貿協議，有利于中美兩國，有利於世界。這也說明，中美雙方完全可以在平等和相互尊重的基礎上，通過對話磋商找到有關問題的妥善處理和有效解决辦法。下一步，雙方要把協議落到實處，發揮積極效應，推動中美經貿合作取得更大進展。保持中美關係健康穩定發展，符合雙方利益，需要雙方共同作出努力。本著這一精神，希望美方公平對待中國企業正常經貿和投資活動，支持兩國企業、科研機構、學校開展合作，促進中美互信與合作。中方願與美方相向而行。我願與你保持密切聯繫，相信在我們共同引領下，中美關係在新的一年能够給兩國人民帶來更多利益和實惠。再過幾天就是中國農曆春節了。我和我的夫人彭麗媛祝總統先生、梅拉尼婭女士和家人新春快樂、諸事順遂。

特朗普感謝習近平主席的口信，幷請劉鶴轉達他和夫人梅拉尼婭女士對習近平主席、彭麗媛教授和中國人民的親切問候和新春祝福。

劉鶴在協議簽署儀式上表示，作爲國際事務中負有重要責任的兩個偉大國家，正視分歧、管控分歧，達成第一階段經貿協議，有利于中國，有利于美國，有利于世界。這是一份互利共贏的協議，能够穩定全球經濟發展，促進世界和平與繁榮，符合兩國生産者、消費者和投資者的利益。同時，協議不針對也不影響第三方的合法權益，符合世貿組織規則。

劉鶴指出，中美在平等和相互尊重基礎上達成協議，驗證了中國人常說的一句話：困難並不可怕，辦法總比困難多。協議簽署後，希望雙方共同努力，秉持平等和相互尊重的原則，嚴格遵守協議約定，照顧彼此核心關切，努力落實好協議，這既是當務之急，也是對未來雙邊經貿關係發展具有重要作用的行動。

劉鶴表示，中國經濟正在由高速增長轉向高質量發展階段，巨大規模的國內市場正在形成。歡迎包括美國在內的世界各國投資者到中國投資，中方願不斷擴大來自各國優質産品的進口。中國對外開放的大門必將越開越大。

劉鶴强調，世界正處于重要的歷史性十字路口，我們面臨如何推動大國合作和國際合作的重大戰略性選擇。中美雙方既有巨大的共同利益，又面臨諸多共同挑戰，有加强合作的客觀需要。習近平主席指出，中美雙方有一千條理由把兩國關係搞好，沒有一條理由把中美關係搞壞。雙方必須求同存異，找到一條合作共贏的道路，這對中國、對美國、對世界都有十分重要意義。實踐已經證明，幷將再次證明，中美合則兩利，鬥則俱傷，合作是唯一正確的出路。我們要從人類和平與發展的大局出發，爲了人類共同的命運，堅持平等協商、相互尊重，推動以協調、合作、穩定爲基調的中美關係發展。

特朗普表示，美中第一階段經貿協議的簽署邁出了具有里程碑意義的一步，對美國、中國和整個世界都是一件好事。中國是一個偉大的國家。我非常重視中美兩國的雙邊關係，非常敬佩習近平主席的非凡睿智和領導力。美中關係十分重要，兩國正在經貿及其他廣泛領域開展密切合作，這有利於促進世界的和平與繁榮。美國期待與中國開展更多領域的合作。我期待在不久的將來再次訪問中國。

美方官員、中國代表團全體成員以及美國各界代表約300人出席簽署儀式。

新華社話中美係合作架

憑自己本事簽張單返黎，做咩係逼，我屌你老母。

靜靜雞硏究可再生能源有突破又要公告天下咩.... 到時石油價錢跌, 梗係趁依家賣哂先喇

中共智商

美國已經開始變成出口石油國

唔係美國export ore比中國
中國精鍊再賣返比美國咩
之前睇過篇野係咁講

兩樣都有

環保撚，阿咩咩少女幾時去支那屌9雜總呀

錢生錢

仔女都唔係中國住，中國環境污染有咩問題，生cancer既係平民

班平民仲係愛國愛到支持共產黨污染中國

個30%夠佢威幾耐？

魚=稀土
功德=中國GDP

諗起貓貓永動機

又幾抵死喎

如果中國唔做 中國就會冇錢賺啦

支那唔同意咪唔好簽囉
最多兩個國家唔貿易咋嘛
睇下邊個死先

稀土版本

醫療成本可以轉嫁返俾支那人
冇錢=冇得醫
反正支那根本冇乜醫療福利可言

生產力佢都唔駛驚啦
13億人口
人死人還在
大把人要錢搵工開
勞工保障=0

結論：支那人食緊屎仲以為自己魚翅撈飯

唔差在割讓埋香港

fat fat

再推啲濕尻野仲撚好笑
光復連登
善用不推文

賣完都係攞去整低端電子垃圾。

支那咁樣係贏
係贏呀！

有錢果班有哂後路，冇錢果班就

啱啱睇到
贏國又贏到開巷

其實美國角度睇呢個deal應該唔算成功
有冇第二階段deal真係好難講...支那企咁硬

唔該(鍵戰)返返去抗爭101先啦->遊行集會。1.19 遮打道見

美國：我唔俾錢咪唔算買囉

牛逼

你識咩，總之中國會成最大贏家

嗯，中國買個稀土仲要係軍事用稀土

中國又贏漂亮嘅一仗

MHP3 端材阿叔

笑到仆街

居然係咁，學到野

開採稀土會有輻射污染，正常國家梗係去買算啦

咩逼呀
大家望住佢自己簽架

地上最權力嘅男人

稀土版陶瓷娃娃

戰略物資點同呀

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

Done

佢地只會去講道理嘅國家講野㗎咋嘛
就算佢哋出聲都係講廢話， ， 例如澳洲山火 佢地只會叫人去救火， 鬼唔知阿媽係女人，又唔比有用建議就扮出左聲 救地球

殺左蘇利文尼之後支共乜撚都應承

預計大批強國人移民美國發國難財

合約黎㗎，你情我願，宜家搵支槍指住你個頭簽咩

頭頂有強光

人地真係雖遠必諸喇

雜大大做生意吾洗你教！